人手置頂！天水圍手足要小心，藍屍group有傳零晨2點落西鐵站清潔！

無意阻止各位手足嘅行動

但係有朋友响group send咗啲message出黎，藍屍零晨2點天水圍西鐵站清潔

無得fact check，只求天水圍手足小心

帶定cam，唔好好似之前荃灣第一次二陂坡恐襲咁，無人影到，比佢地走得甩

萬事小心！

光復香港！
時代革命！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

萬事小心

政府借減碳排放為名，要向中國買電

「長遠減碳策略公眾參與」詻詢今日截止
快啲將你既意見SEND EMAIL去： comments@susdev.org.hk

✏參考意見✏

致可持續發展委員會成員：

「長遠減碳策略公眾參與」諮詢中，當局建議以「 更緊密的區域合作」向中國購買零排放電力，然而本港電力穩定度遠高於中國南方電網，擔心向中國買電會帶來電力不穩，影響本港金融、航運、交通、以至市民日常生活。

此外，《巴黎協定》為一些面積小、欠缺天然資源的小島嶼發展中國家(Small Island Developing States,SIDS) 如新加坡、斐濟等，可因應它們特殊情況，制訂關於溫室氣體低排放發展的策略。
由於香港地少人多，局限可再生能源發展，亦缺乏天然資源，可選擇的減排策略有限，與其他小島嶼發展中國家情況面臨同樣的挑戰。

就此本人有以下意見：

一. 聯網供電會損害供電穩定，故此反對進一步向中國買電，反對採取更緊密的區域合作，香港應以本地發電為主，確保電力穩定；
二. 遵照2014年未來發電燃料組合諮詢，增加本地天然氣發電及可再生能源比例，代替區域聯網；
三. 爭取香港以地區名義，直接向政府間氣候變化專門委員會(IPCC)匯報減排策略；
四. 爭取以發展中國家/地區(Small Island Developing States) 名義，因應香港的情況，以更彈性的方式履行《巴黎協定》；
五. 放緩人口增長，收緊移民政策，減低整體耗電量；
六. 制訂具體香港再工業化政策，加強本港農業及回收業的支援，減少貨物入口時的碳排放。

推！

割蓆宣言 - 幫手翻譯, 做文宣圖

[新行動] [增加國際輿論] 推到林奠戴住豬嘴口罩, 頭盔對話

希望有人幫手

tui

push

Push

藍絲會咁得閒兩點出黎？ 唔驚俾人私了？

兩點咁夜
班藍絲唔駛訓養生覺？
我怕佢地眼都掙唔開喎
anyway大家小心為上

大家小心啦，無事就無事，有事一定要保護自己

之前大埔都係零晨出沒

推

手足小心

屌你老味呢班義工
清到鬼撚死咁核特
成地都係紙
屌佢老母

其實係咪收左錢
凌晨兩點邊個肯同你出黎......
星期六唔駛返工？

岩岩打左過去

屌撚死班狗

9·21河妖其中一隻馬